[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1427)

爆數！
正氣！

搶完唔開

慢到

垃圾

SLOW

入未

Me Slow

slow

不死鳥真係按屌

無谷啊拿蛇
係國王佢私底pm我
問我價

按屌俾人入

同琴日東京果場一樣， 完了

繼續狙擊啦傻閪

水戶穩如狗

陰戶蜀葵唔會怕雀

不死鳥入未

按屌=豬

劇本總係按屌唔入比對家打反擊入左

狗好穩咩

3場要左讓和

客Goal就泥

穩如硬狗呢

主能夠

半大針

水戶第一隊入球

水戶死

水戶穏了

-3球 上呀 我不要被口爆吞精

主入未

做咩事

水戶就黎入feel 到

個地咁撚多白點係乜撚野黎

Goallllllllll

未呀屌

不死鳥控球屈到

雀屎

其實冇射過？

爛地

半大已死 全大已針

水戶

任天堂

1c

水户

精

邊隊都好 搵人入下波啦

場波其實係咪悶撚到仆街

水戶差啲

半細收息波就快gel

情況同 FC洛杉磯 一樣

水戶幾精彩

Cashed

水戶白衫？

Yes

水戶快入

水戶快

00ft賭空氣
super

不死鳥
快入

唔開PO

踢波不入波

Show Blocked User - Four耳
完全封鎖

巨鵰係拎黎屌陰戶

有link? 310睇唔撚到

水戶係入波果隊

齋屌無用 要中出先得架

hayaku~~~~~~~~

特登搶完唔開 比你地緊張下冇得叫波

一陣就會

Goal未？

不死鳥咁撚穩都唔知你地嘈乜 gel定

不死鳥同尋日飛鵝有咩分別

係時候度定後兩舖

仲有幾十分鐘

小心有牙 幾下夾撚死

不死鳥

全大

不死fg

唔覺穩，水戶好快入

今朝半場大 只需要3分半鐘

半 大已死 全大已針!

盧卡古比狗屌

零射

不死鳥攻勢好到肉

ft0:0

唔好係龍門口撚波啦

ft0:1

有無全大巴打

GOALLLL

法國

日假唔入波叫咩日假

dllm

河床12m

玩完法國未 好煩

原來不死鳥主場係全個聯賽攻勢力最弱

力架

BLOCK撚曬玩法國啲撚樣佢

東京綠茵半大全大

不死鳥快入

6點場高蛇點睇

買不死鳥嗰d梳好頭未

以前好勁

陰戶夾死鳥

正解,以為好撚好玩咩ON99咁 低質哂

梳定頭入錢啦

入波未仆街

日日發

其實聯賽榜包尾 買不死雀嘅人係咩心態

都幾悶

唔開即場真係好撚悶

唔入比人入啦

博佢反底

半和半0:0GEL

其實都係 水戶其實穩到震

呢個可能依家冇人記得

Bin Lo ball

佢有時會反底，好勁

玩足幾個月

東京綠茵4:3 FCGF

Dodo反水ing ?

啲人唔識
呢個玩咗百幾個post

冇買 9up 撐不死鳥

究竟dodo你係咪買哂兩邊

幫我不死雀必大可以嗎

咁鬼點買得落手

未來人

呢D閪波驚會反底
就算和都係白賭 買黎把撚

正解

你唔係想呃精吞咩？

半大已死全大已針

貪過癮
場場賭最傻仔

我唔要精液壽司

原來冇買 睇人屌大波係咁過癮

踢左20分鐘都係0射門 我好懷疑自己係咪睇緊老人院足球比賽

日假輸死人

岩牙
心態決定一切！係精神既

下半陰戶殺雀

再講一次
熊本下盤

出現了
日假口號

大波 針

3打2輸自己

不死鳥真係垃撚圾
單對單 自己仆街

12m?

半大全大針!

以下為完場公式回覆

日假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (水戶) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買日假 再買斬手指
講個笑話 (水戶) 平手盤

(xx) = 可換做對家

領隊指示水戶預備入波

玩到悶

屌你

2邊都俾牌，應該冇

悶死

全大針得

每日必loop

早知買半和

半大全大針

半細cashed

美假 屌你老母 又半00全00

半細全大la

第一場就針

以後唔買日假 再買斬手指

入波啦

仲剩幾多隻

各位斬過幾多次手指

兩隊0射門咩玩法

日假只買甲府

呢d先係真日乙 之前果d咁多入波

Feel到上半0:1

以下為dodo魔咒公式回覆

Aik開到大波dodo食屎

(xx) = 可換做對家

以下為範例

半和gel

係，feel 到0:1

應該買半和

唔應該挑戰盤

全大嘅準備跳樓

好耐沒入黎
波post做咩？
係咁玩on9嘢

完左世盃
第一場就輸500
入4球啊屌

水戶踢緊波？

呢場高手過招 一有射門就代表有波入

唔係，應該買半客

30分鐘0射門

大波針

水戶GOAL未..

半和全客ok?

仲有幾層到 Ifc

0:1水户 射門

妹波

不死了傷左好多件，水戶要贏問題不大

情況就好似你咁, 隊友比埋波你都唔射,全程博上鏡

垃圾日假

水戶贏抽頭十派一個幫我含

下半陰戶456對手

我坐緊車去

全場都未必起到5 次腳， 點炒人5 粒

講ed sosad

靚抽

水戶肯入未

水戶加油

水戶開到全大我食屎

Lm

lm

噴埋膠落去收錢

陪你！

你今日三餐都食屎辛唔辛苦

Gun

水戶唔入比人入

咁都開到全大我食你食完屎屙出黎既屎

LM

陰戶下半場表演殺雀戲碼請各位敬請留意

半大只需

比啲時間啦，會入既

中波就唔辛苦

半和針

耐性
信念

人型蜈蚣

不死
信念不死

不死鳥會最後一刻入 gel定

呢場波根本就街場黎 大家練下傳波同跑步練下氣
唔會有波入架啦 放心走盤啦

半大只需兩分鐘

松本而家係第一定大分第一

乜原來香港地咁多人鐘意食屎 咁仲開咁多食肆做咩 開多d公廁咪得

全客fg

半場最小有一粒

咁大個籠都唔中

不了 下半客先456

都得

高蛇6點2場點睇？

絕殺半和得唔得

係下場先456

買no goal gel

水户單邊射門

半和半0:0gel

和客

唔差在0:0埋全場
和波SUPER
大家又可以走盤

又jump

2:2 super ok?

不了 水戶贏

冰？

唔得 我直屌左客win

OK
閪波一場

全大 okay?

搵榜尾刷數據

其實三場細波串埋都幾穩

不死鳥冇射門 出事啦…
神奇更衣室跟住水戶fg

買完之後就唔係果回事

買細=夾屎忽夾完場

Same road 客W

係，水戶下半一定秒goal

一買就12m, 紅牌og 出唒黎

水戶入一球先不如

星蛇可唔可以應下我

不死鳥入ok?

不死鳥廢到無譜
撕飛度定下場啦

G chi

中龍次數加埋都開唔到大啦， 駛唔駛夾屎忽

兩隊垃圾入波未

gchi

做咩買客win,買盤都有得走阿

應肚即飛？

又得 入住先無死

京都差d

半大針先!全大排隊後面準備

星蛇我係你fans

不死鳥fg，之後踢成點都無所謂

唔入對家入

全大針了

B gor

不死鳥都有人買

針到盤都買唔起

半0全3準備

全大jumped

狗會都算係咁 將d閪波放哂係今日

6點有無大細波心水

一陣就要你後悔

買細波就會半0全3 NBA 12m Og 乜都齊

未來人 0:3水戶

半和gel得

呢場冇全大架啦

松本回到平手，綠雞非常重飛，飛到波到

綠G轉盤了

町田串松本

早知你老母唔生你出黎

黃俊大船尚未陸沉

等高蛇6點心水

0600 有咩心水

早知我就唔賭

轉埋平手盤係咩玩法

收嗲啦契弟

松本去到平手盤 乜料

松本10.5b點睇

錯過左綠雞平半⋯⋯

不了

水戶半0全3 100%

半和cashed

高蛇呢？

町田2.5b

今日應該係細波鬥廢日

高蛇呢

平手 平半 輸一球都係輸
而家平手仲可以博高水 照殺

想買松本-1

高蛇時間

屌， 有種不祥預感， feel 到客客客只會開到一場

半和CASHED

我估山雅呢場

不死鳥半0全2

松本fg 1.9

似係入兩粒 迫害大波

綠雞串町田 有無同路

睇中熊本同6雞

要半0全3

半和最危險既時候係臨完半場
個陣入冇得救

高蛇

對哂

批準！！

諗住坐半望全

想要町田大波

高蛇買咩

Allin左町田 唔中就要著草

Gchi

岡本

係咪松本？係既我就買啦

同問

鬼唔知丫媽係女人

簡單一點

町田澤維亞 半大全大

另外嗰場唔要住

即場再睇

上！！！！

Gun!

松本

黃俊個也馬架咩料睇唔明

綠雞 +1
走地等大細算

兩場半大2x1

9.5大

㩒唔切町田半大

松本嗰場走地算

同路

全部大波pls

熊本有即場咩

好在冇買

心靈投注岡山盤

唔係岡山咩

松本盤

L鳳凰上呀

FAITH

有高蛇無窮人

上呀！！！

町田

町田半大全大

又話改名轉運

yamaga!

快秒goal

半大全大全大大

水戶大波 町田半大全大開到
我跳樓

㩒錯綠g半大全大，想死

我都係 難得等到高蛇

同晒路！！！
中哂我屌女！！

水戶松本熊本
淨係買左松本

一定唔中架咩

幫幫手燈個不死鳥大波返黎PLX

我請你HG！

綠雞未開波 盤嘅仲有機會跳船

6點兩場半大已死

買番細跳船

叫爆

町田全大只需30分鐘

盲撚是我

好！！！！

波都未開

仲係0:0

角球開大？

三場都全大

入爆佢！

2分鐘客隊 力弱

仲諗住話松本等7.5b

10.5b入唔入？

嘩綠雞禁屌到

Nba

在~~~~~~

主
細
大

控球72-28

唔啦， 往績好多8,9c ft

仆街 不死鳥咁都冇12M

跟左鄕土足少要岡山了
重心： 俊對家

真係撳屌到仆街會後悔死

咁咪松本入波先囉

開波冇耐

你用咩睇角球往績 賽馬會睇唔到

町田盤已死

水户全大針

個場咁大，角大有d難

0-1

丁田 01~~~~~~~~

0-1町田

01

Goallll

Goallllll
町田！

on9

唉睇撚錯場

上盤已生

町田1:0

町田goallll

整多粒

入多三粒

我真係好撚on9

不死鳥比一粒

對面半場都過唔到 比雞禁到透唔到氣

町田2.5s jump先

尾場唔入俾人入

比多粒町田

真係要

熊本半和 針得

熊本

町田快半大全大

想燈我大波？

大波已死

細波jump左

THX星蛇

町田-1
松本-2
快半大

松本快入波啦

綠雞入未

熊本未贏過町田 買熊本咩心態

本身想買熊本細波 跟左高蛇買大波 10分鐘先得一球.. 多數越早入 越唔會開大。。 唉

町田個場1：2 ok？

松本點做榜首架

1:1 就得

町田半場全大ok?

準！

松本刷角未

日乙冇話榜唔榜首

町田半場全大好嗎

第1同第7都係差3分你話呢

水戶快入
熊本追和

綠雞食左春藥咁

町田大炒了

綠雞走地個大細盤升得好急..

水户全大無了

求水戶入返粒

揼春呀 綠雞高水平手盤

ng松本

下半先456 OK?
要咗半和

不死鳥入一球ok ?

不死鳥最後入 gel

OK !!!!!!!!

Okay!

Nba好嗎

9.5s要了

入波啦屌

上呀！！

臭雞-3
町田-2

今日係細波日

國王叫全部上！

入夠兩球畀你

不死鳥肯死未

水户學下人啦

水戶入一粒啦

全部上！！
全力上！

町田守住 一係繼續入

水户入未。。

開即場=角細

入波未

水戶仲未入 好似比人禁屌

全世界入波

咪再睇不射鳥個場啦
悶撚到

2c

水戶點入三粒

一球就夠

松本 水戶

丁田刷角狗⋯⋯

不死鳥比一球

0-2

半已大

半大成功！

02 半大

不了， 松本可能攻唔入， 利角大

Goallllll!

不死鳥穩gel

町田半大cashed

町田2:0
高蛇先中半大

半大

呢排買大成日比2:0逼害
所以買左2:0

唉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
點解我要發雞盲 高巴好神

半大cashed 多謝高sir

差松本-2
快半大

高蛇咁勁留錢跟高蛇算了

唉 早知唔跟高蛇

臭雞-3
町田-1

高蛇 請受小弟一拜

高蛇 準撚到

高蛇好波

小注跟咗全大

水戶加油！！！！

松本山雞比你入波啦

熊本追和 一季球迷

連食兩注ng 正

我㩒唔切半大 就開半大了

半二全二ok？

唔ok

半大！！！

町田派錢波

準備俾人456

半場追和 一日球迷

唔 🦆!

多
謝
高
蛇

綠雞入波 水戶入波！

高蛇有冇清爐

針

熊本無撚得救

不死鳥快入OK?

不死鳥上呀！！！

之前炒幾場狂比人jer

Btw, 多謝高蛇！！

琴日金澤cup 到已經做緊球迷

松本來啦入返粒

點解我會串左松本半大

唔好開喇 一開即炒

水户 快撚d入

多謝高蛇

佢清爐出會狂針 波post出會狂中

小星星跟佢，要針了

高蛇真係

熊本追和得唔得

不死鳥打和唔入，咩心態！

隻鳥死未阿

不遠矣 通常連中完 就開始黎料
每個大蛇既劇本

得

不死鳥！！！

山雞刷咁快， 低位角大冇了

馬季完世界盃完
大聯賽又唞暑
得番d狗屎垃圾賭

批准!

上呀！

chicken 1.5b ok?

松本即場fg

松本入未

不死

全大淨係買咗2.5 會唔會開到3.5呢

熊本哭了

上！！！

64分鐘1c

水戶入唔該！

叫到京都聽到！

叫到不死鳥聽到！

町田有種入多粒

水戶識入波未呀屌

上！
全力上！

鳳凰入呀

臭雞果場肯入波未

上呀不死雀！

goal!

邊隻雞先

9.5s針

0:1 水戶

水戶GOAL

水戶goalllllll

水戶fg 針

水户 goal

高

屌

你個名

水戶頂撚住

-2球

水戶goal

終於入一球

水戶 goal

頂實

好波

水戶好波

死左

2.5b上呀！！！

RIP

叻！ 差綠雞綠雞gogogogo

不死鳥盤 針

水户 頂撚住

不死鳥 屌

水戶頂實
熊本半場追和

到你啦松本

咁搞法松本應該係伏

山雅盤點補!!

假波可恥

山雞

差綠雞 快

頂 不死鳥

熊本嗰場比一球

打撚埋綠色果隻

領先先有得補wo

松本快入

差松本

不死鳥已死

角細針

入多兩粒！！！

不死鳥
熊本
綠雞

開清爐就會針，當年美斯未開清爐都好準
一開就。。。。

京都入多粒啦博走盤

不死雀杯佢

水戶 和 客

戒日乙了 長開對家

差佢~

全部同我入波！

不如試下反CUP

2:1ok?

上！！

要啦

OK!

熊本果場入多兩球

水戶快入多粒

松本d即場波應該都要預70分鐘後先有波入

睇人屌波幾開心

全大
唔該

我陰戶殺雀了

不死鳥死了

等水戶頂到完場先諗

高蛇好勁 今朝跟左你個墨超半大全大 中到啪啪聲

金澤都杯到，不死鳥一定得

1.5B!!

水戶贏多粒好喇

全客fg
差松本咋

水户！

幾好笑

水戶nba ok?

綠雞！快入波

必勝客呀

松本入佢

不死鳥又針

馬會點會比你全客 松本好危

日假派錢？

水戶+1收息

即場唔識玩

不死鳥快cup啦

日假

角細

不死鳥反CUP 幫1位手足含到射

松本半和 下場入一球

3客大船進展良好

5c

金澤盤同水戶一樣 係咪搞錯左啲乜

10.5s 都有2倍 好鬼

追唔切高蛇買左乜

啱啱想入2倍10.5S
就刷角

全客day 馬會都有正手嘅一日

動物大敗日
熊 雞 鳥收皮先

熊本半和是夢嗎

松本入到半大我搭頭等去日本搵松本潤含撚

水户嗰場入多兩粒就好了

是

不是

你買左咩呀衰鬼

普蛇一出10.5s就5c

針得了

鳥反cup就ok

求不死鳥入返球

日乙竟然咁正路

水戶nba入多兩粒

8.5s 針

批準

未夠鐘

咩都冇買 買唔落手

9.5s jump

我宣布不死鳥改名做垃圾雀 我屌你老母

幫我叫下客客客

Gchi!!

水戶可唔可以入多粒

不死了輸硬

屌你完場頂到8個c 我自含

叫爆呀

1-2

1:2

支持松本入波

熊本1:2
全大cashed

半大全大
成功

半場全大！

本身諗過買3.5 1.5

高蛇
半場已半大全大

熊本GOALLLLLL 再入多球

半場3粒
好想刮對眼出黎

高蛇勁到

半場大撚埋。。

不死鳥杯到我今晚唔賭

全大只需30分

半場收兩注 高蛇HO BALL

半大全大

半大全大開出了

半大全大補返不死鳥條數

全已大

町田好啦
比返球人地好夠架啦
唔好柒落去啦

仆街松本綠雞入波啊

求和波算數

似開埋3.5了

串撚左不死鳥2.5大

以後只信高蛇

另外兩場入啦屌

掛住打機冇買波

Same

力頂水戶

綠雞入啊

客客客

不死鳥比個走盤我都好啊

高蛇有講不死鳥開唔到大架

跟唔到

11

12.5s入了

半場大左

以後日假跟高蛇搵食

02

串左綠雞啊頂

分粒比岡山得唔得

11大家開心

綠雞11.5S

松本綠雞繼續刷角

松本入一球得唔得

一睇就知今日動物系死硬

串到2.5不死雞同路

入波啊

綠雞半場有波入未

准奏

不死鳥可以針

真

雀呀

松本去啊

pizza hut

頭先跟唔到高蛇半大全大 依家喊緊

松本快手pls

綠雞

等唔等1.5高水入

高蛇都有講不死鳥fg

松本綠雞半大全大啦屌你

日假開親走地都細波

冇時間啦 快啦臭雀

等等下變2.5架啦

去啊 松本

垃圾鳥

又開半場0:0?

動物系收皮日

町田入多粒唔好俾人追和呀屌你

差d 1-3

垃圾不死鳥

集氣 松本

反

不要小看雞的力量

不死鳥盤fg町田半大全大都有跟，都要輸50

1/1.5b

入波

松本生性 贏一粒我收貨架啦

今日係動物都要死 今晚重心 艾夫斯堡

試埋綠雞10.5S

松本大波

11.5B 想入

水户頂埋10分鐘

不死雀只求走盤

派?

下次試下平注跟 跟唔到盤就屌主勝算

差d唔入 對家入

最好入多粒啦

12.5s安心了

你唔好買 你都會死

最好走盤

買左-1呀？

熊本2:2

熊本入多球追和ok?

水戶2.5s頂實
綠雞頂實/入佢
町田2.5b

事前 識係識問派派派派 唔好賭啦 出街乞算啦

Yoshi巴都出現了

想睇半大只需兩分鐘

不死鳥生性啲走盤就好

即轉名
衰嘴！

睇個bet365停都無停過，停下都好啊

波膽個條有10K up 就派1k 2個

點解好日唔買一次不死鳥都輸
仲要廢到咁都未跌落丙組

6c?

熊仔入波未

走盤啦好無

不死追和

松本差啲比人入

11.5 b

對

高水果然有鬼

留大名

松本請立即入波

留名了！

米洗ge！！！！！

熊本快啲入多球

我了

俾人屌打中

松本比少少力呀唔該

不死鳥走盤我食屎

唔入比人入

松本唔入被人入啦

Lau
Mang

比綠雞按屌緊 岩岩唔輸都偷笑

反杯開大啦咁

立即冰角

唉 炒左不死鳥 好sad

點做榜首

G持

你班友今朝唔找數 冇用嫁啦

贊成

唔撚係呀嗎
唔係咁邪我唔買綠雞佢先贏呀嗎

禁屌唔入就比松本入

日乙頭6名d分都好近 我相信一哥松本會拉開

gchi 買左松本w

不死鳥送院不治

下場先拉

嚟！集氣松本！

都去日丙啦 今時今日都有人買

收到！！！

好多時候都係咁
就好似我好日都唔買一次不死鳥

miss咗綠雞盤

！冰！

10.5b就出現了！

5.5@ 2.5b

熊本追和集氣區

批准！

比力

不死鳥走盤PLZ

0.5/1 都半大唔到

等7.5B 先

全大已死

10.5b?

必勝客

super

快開角

收到wind 下半場松本上力了

水戶點輸

0.5/1出現

綠雞ng

松本ng

allin

雀

快d完場啦水户

等高水，9.5b!!!

松本NG 10000% 唔中派我

水户頂住

不死雀

長追不死鳥對家揮手區

屌老老毛

支持

水户仲有幾耐

不死雀-1K

買左

2.5b 收起左

條奪命3x4 斷咗熊本半和 又針

1k

高蛇即場冇水 ?

不死鳥果種廢法

收錢水戶

10k

半6全9

88不死鳥 水戶

2k 同町田半全大打個和

不死鳥率先敗走
動物大軍先敗一仗
反動物大軍繼續努力
仲有兩場仗要打

買左好耐

松本fg?

1001

b gor 買佢對家就岩
2.5s cashed

冰c!

半場派彩未
冇錢玩即場呀

開哂全客

和-客發發

邊個bgor

好

美斯神又中

冰！！！冰冰！

仲有兩隻動物。。。

半全大cover番不死鳥條數

1001 easy